爸打們知唔知邊度砌機可以分期？

小弟窮學生一個，一時間拎唔到咁多錢出嚟，
想叫屋企人幫我比往先。
請問有冇爸打知道邊度可以分期？

比住先

冇錢就買廠機用信用卡分期囉

屋企人比住先咪最好既分期
仲有咩好問

我見人話攞嚟打機就唔好買廠機，因為難upgrade。
我唔記得咗講係攞嚟打機

如果屋企出錢仲要分期
不如你考慮下唔好為娛樂加重家庭經濟負擔

打機 多數係apex、pubg、rb6

可能我份人老土
我做學生果陣唔會諗分期買電腦為打機
因為分期其實都係借錢
我會儲夠錢先再買...

錢唔係問題，佢哋想我用幾多就俾返幾多佢哋。
話咩費事我之後慣咗直接問佢哋

記得買 gtx 2080 ti 我哋依度好多巴打都用緊

我本身部notebook壞咗，局住要換

聽講2060夠做？

7月AMD新野 勁過 8700?? 便過8700??

姐係7月先好買新機？部電腦用咗四年，我本身都想買，
壞咗只係藉口
同埋順便一問，Keyboard壞咗抵唔抵整（w,tab鍵虧虧地)
部機無啦啦熄機係咪火牛出事？

部電腦用咗四年 我都係

咁錢唔係問題啦
咪比多幾百直接叫電腦餔d人砌埋機啦

考埋個dse搵你

正有此意，但係我要搵分期
屋企人有錢唔代表我有錢

搵到了 38人仔正常？

同信用卡公司自己申請分期

我研究下 麻煩了

咁高科技㗎
買完先打過去定要打過去先？

當期月結單之前的簽賬交易不能以「簽賬分期計劃」繳付。
唔太明

你砌部機都咁拮据
你覺得遲下會upgrade部機?

感激！

依家咩收入都冇姐
之後可以出嚟返下pt

真心推介gtx 630 ，玩冇個性戰隊可以開高效能

樓主收皮啦 無錢就出黎做鴨 學人玩電子野 想做職業選手？ 發夢啦你 死𡃁仔 玩手機驚咪算囉 唔好搞咁多野啦

就係依啲人搞到連登變兒登

錢唔係問題，問題係你冇錢

我有喺後面回覆講過

屌你 認真考完個dse 之後番pt先買啦
勤力啲一兩個月都買到啦

可能我冇講到嗰背景，令大家誤會。
我之後會返pt但係要留錢去三個旅行，
但係我唔希望屋企人出錢，所以有自己儲開錢，
依家留目標仲差少少，所以唔想一次過用咁多錢買電腦。

Dse雞係咁麻煩，唔好意思！

返pt搵2個月錢咪買到咯

細個去腦場手指指砌機 一d唔心痛 咩9600gt p4 + rambus 指指下就成8-9千 老豆埋單
大個自己搵錢先知應洗得洗 應省得省電腦唔洗買太貴
至樓主都分期比錢一開始買好d長用
9700K+Z390
DISPLAY 2060 夠1080P gaming
evo plus 500gb nvme
8gbx2 3600 c17
intel 無乜昇級空間 反而display唔夠用可以輕鬆換 舊卡賣出回血再入新卡

窮學生就咪撚學人打機啦
打飛機就有你份

樓主真係應該好好學下理財
唔係話咩d唔dse雞
你砌機咁手緊都想分期
即係唔夠錢都想先洗未來錢
仲話遲下想去3個旅行

唔好講你屋企幾有錢
你窮就窮
一係攤大手問屋企拎
一係搵夠錢先黎砌機啦
細細個就諗分期
分分下供死你咋

我砌機嘅方向同你嘅建議相似
有list嘅話放上嚟比大家過目下？
題外話，我屋企人都係咁教我所以先想分期比返佢哋
感激爸打嘅意見

明白爸打想講咩！我預好三次機票、民宿嘅錢仲有
四千至五千淨。頭兩次係去台灣同泰國，洗費唔太
至於第三次去日本就一月先，唔急。
當我返pt最少都有二千每個月，每月800應該都唔過份
多謝爸打嘅關心同建議

屋企出錢點解要分期？

Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan $3330

GIGABYTE 技嘉 Z390 AORUS ELITE Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B $1300

ADATA AX4U360038G17-DR80 Pair SPECTRIX D80 RGB DDR4 3600MHz 16GB Kit (2x8GB) Liquid-Cooled RGB Ram $1399

Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 $860

CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛 $799

MSI / 微星 RTX2060 GAMING Z 6GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (DI-N2060G6) $3180

1 Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼 $688

1 Noctua 貓頭鷹NH-U14S CPU Fan $500
總數: HK$:12056
未包裝工同分期手續費

有錢先買啦,
分得泥都轉左季啦

jumbo 報價的
塊版得佢有 記得佢可以直接做分期 詳情問店員

我建議平民價
4千砌2手, 挨一兩年,
草下錢先啦...

砌機都分期, 好不智=-=

依家班細佬錢又未撚搵 整係識洗屋企又唔感恩
為左打機仲要呻呢樣果樣

腦場碌卡多數要比多幾%
儲夠錢先一炮過啦

考慮犧牲旅行去買電腦

依家呢個世代仲出9700k嘅人對intel嘅信仰要幾高先做到

你自己分期比返屋企人算吧啦

9700k cut smt 屌都廢事
8c8t 14nm根本就handle唔到
使用率高少少就做埋暖爐
仲要突破埋3千銀
等AMD 7nm cpu 出算啦
如果唔係3千銀拎去玩tr4 好過啦
真係好心你咪害鳩樓主
人地已經要分期俾
仲推件垃圾俾人玩

同意....9700K今代真係
到喉唔到肺 既感覺

屌還屌 出條list參考下
等7nm 不如等新機變舊機跌曬價先砌?
等zen2 出 之後買番ryzen 2700x 仲平左唔少 又多線程
就算zen2 全面羸intel 你估個價會平賣嗎 咪又係等等先 睇埋intel 有咩反擊先
根本有need就買機 無need咪等到2046囉

就算係2700x 都平好多啦

我條list係咁:
I5-9400f
華擎b365m-itx
海盗船SF450W
貓頭鷹散熱器
G.SKILL DDR4 8GB x2
Samsung 970evo PLUS 250G
Msi GTX 2060 VENTUS 6G OC
Case:geeek A50(洶寶機箱）
Hard disk用notebook 嗰個

其實你哋啱
我都係分期比佢哋好啲
喺鋪頭分期好似益咗銀行

借隔離Post張圖贈樓主

用緊你講嗰隻淘寶1:1 老翻a50
散熱真心差
同普通atx 機箱比可以差10 度左右
同埋要特登買隻貴到仆街嘅sfx psu
砌又難 走線又麻煩 塞隻2.5吋ssd 又要裝支架
400 蚊機箱+特制線 800蚊 psu
埋單1200
除咗細真係冇其他優點

可以睇下inwin a1+
包埋600w psu RGB 風扇 無線叉
價錢就... 自已考慮

睇完樓主條list 真係覆都廢事

有冇朋友用過

inwin a1+

點解嘅
新手求賜教

冇錢學咩人打機

用信用卡俾錢砌機
打上去card center分期咪得

咁樣寧願遲d先買
而家分期手續費唔平, 當你買10k可能手續費夠你張display升一級